英國從護照中刪除“歐盟”字眼

封面可以同bno一樣

可以打J lu
BC=BNO

"There will be no difference for British citizens whether they are using a passport that includes the words European Union, or a passport that does not. Both designs will be equally valid for travel."

硬脫歐！

假若最後唔脫歐

呢段真空期間issue 嘅 bc 同bno passport 點分

打開佢

Whatever

共享祖國榮耀

等睇人拎住bno封面扮bc 食女